一個自稱華人竟然似鬼妺多過一個混血兒

呀差就呀差，咩鬼妹

又諗起佢細佬由細到大個樣

右邊好撚樣衰

香蕉面

佢根本冇可能係一個純種華人，一定有五成dna係第二個血統，做下heritage test 即係23 and me 嗰啲就知，佢老母當年一定係帽左佢老豆

佢老豆次次影相都唔笑

差仔差妹係最垃圾人種
屌佢老母鬼唔似鬼, 人唔似人
好地地黃就黃, 白就白, 黑就黑
走去買兩邊, 啡色, 屌你老母

崩口人

你話2個華人樣生個印度樣，本身機會細，但可能祖上有個印度人隱性基因都講得通
但2姐弟都係咁就...

佢老豆忍辱負重戴咗咁多年綠帽

其實印度人來自高加索但係同非洲黑人混種
北印嘅高加索血比例高過南印

屌你成個變相怪傑咁

差妹

佢唔係差妹 邊個係

佢老豆應該一早知

利君雅？

左邊咁似Terrance house 個靚女

大愛

中東女人輪廓...

佢同佢細路

南亞味真係好濃

佢老豆有出過鏡係法國人黎

是但啦
都搵到碼頭，人生上上籤

人地法國mix㗎

onL9，人垃唔垃圾唔係用膚色分
刁大林奠同你同一隻色，咁你覺得佢地垃唔垃圾

其實你皮膚係白色定啡色
印象中你係1/8南亞人

法國穆斯林難民？

*黃色定啡色

你去佢ig問下

收皮啦，佢老豆Ching Chong嚟

人地講緊件自稱華人港姐呀
係人都知道 J Lou係港法混血

鬼妹係指金髪藍眼

1/2 呀 啡色

正評嘅人係咩心態?

兩個鬼妹算樣衰， 黎到華人社會變吃香。

笑死

你係巴基定印度？

佢老豆見仔女生成咁真係無驗過dna？

印度人

講緊陳凱琳呀

講清 係左邊定右面先
左youtuber 港媽mix 法爸
右邊 應該 港mix 印

未必帽既 可能比人強姦呢

印度

UST 蝻

大家好！我是香蕉！

鞋抽面?

但佢又真係靚wor

東亞人面較方鼻短又闊
二人共通點係鼻高 眼大

唔俾係個老豆包2奶咩
一定要個老母出去偷食既?

AGA、衛蘭衛詩都令過佢

真心唔明點解啲香港人屌南亞人？

諗起啲雀斑鬼

陳凱琳兩姊弟都係南亞裔，就算隔代基因都冇可能咁似，擺明係收養返嚟 !?

我巴西架 碌柒

有比家用咪算數囉，冇比就打死你個死女包！

有得屌陳凱琳屌唔屌,我屌

唔係中東妹咩

戴綠帽都算，仲要全香港都知

佢老豆比人帽咗？而且係帽2次？

ami

君雅bb靚好多、想屌

點解一定係老豆帶綠帽、唔俾係老豆屌南亞？

saw

竟然無人講Jlou條混血妹有幾大波 個body有幾淫

照你咁講黃色咪仲9唔揀搭8
黃坦病？

帽事唧

唔係龍鳳胎黎架咩

黃就黃 點解唔可以係啡就啡？
師兄乜撚嘢邏輯 iq 70?

收養的話有需要隱瞞嗎，仲要全世界其實都知唔係自己親生

哦，咁都好d! 帽事啦

非黑即白
黑白之間亦有灰
乃常態 非垃圾

係咪叉婆都事小
最撚乞人憎係唔撚認
當全香港人弱智咁
屌你老味
你連自己老豆係邊個都唔撚知既傻閪

ust乜乜召喚

你拎佢地全家張相出黎再望多次啦

可能佢阿爸阿媽無得生領養佢地返來（包括同佢唔似樣嘅家姐），你知啦香港好多南亞裔人士。或者可能係佢地家族有人意外被搞大肚，然後比佢父母養。我覺得e兩個可能性點都高過佢係父母親生。

你啲同鄉

種族膚色就冇得揀嘅，不過態度就有得揀。
例如好似你狗眼看人低嘅態度咁

條友叻唔切

好撚核突

可唔可以唔好開口埋口話人係港印雜種 識唔識尊重人人地老豆明明係土耳其人

其實未必係mix，可能純種印度人嚟

可能老豆同人生。。未必阿媽。。

唔係孖胎嚟咩

呢啲粗重嘢⋯⋯唔好意思真係搞不撚掂⋯⋯

睇樣似老母多過似老豆喎

J lou靚過陳凱林

最低等最低賤既人種一定係黃皮狗

得左邊係親生

屌得好
印度人大部份都好nice
係啲英文口音真係好難聽

咁都養左幾十年
仲澄咩清姐
人地都冇異議
最多聲氣係旁觀者

兩個都係印度中東feel......鬼咩.....咁成個土耳其印度巴基伊朗都係鬼佬

話時話 Jlou 藍定黃？

好多鬼妹柒過佢地，唔代表佢地唔係柒
完全冇抵觸架喎

真係好能似巫婆

呀祖 你想點

笑得好僵硬

俾我唔忍 的佢出黎隻抽啦

港豬 睇過佢少少片 覺得個人好離地
不過做英文市場就係咁膚淺 要做廢片

講真唔俾領養嘅？

父母個鼻都唔高唔大
但兩個仔女就異常高大

一直覺得陳凱琳同佢好似樣
都係個鼻同下爬長到唔合比例

佢地係孖生架喎

又bin c

港豬
本身有睇開
一直都見佢社會運動小小都冇講過
但blm出現之後佢就即刻開ig story講blm種族歧視問題
拎光環咁
之後就冇再睇

好撚離地

同棕種人混種先啱

第二張圖左邊叫咩名 好大波

綠曬

正呀, 唔駛曬都朱古力色
淨係練大隻都溝死女

南亞巫婆

個陣4人大戰
可能餐廳老闆個仔似佢

要睇埋佢祖父輩咩樣，因為有隔代遺傳

左邊想乛⼀⼃⼁乛⼀⼁乛

佢個樣正氣好多 邊有得比

Jlou
其實佢好多觀眾都係黎自外國
不過佢冇放棄過香港
仲周不時用廣東話講野/用中文字幕

連登仔未出過國以為周街Victoria secret model

其實我諗佢地係養子養女
同埋曾經係太古廣場見過陳凱琳 同我一樣高（155）
所以顯得個頭好大

真心咩 佢冇出過聲架喎

Sit 芷倫

佢冇啊
淨係講佢都仲肯講廣東話啫

佢呢種樣出去外國一打打 英文內容偏悶
唔講廣東話仲可以做乜

個下巴

陳凱琳個下巴顎骨兜到上個鼻位

curry muncher

點會同個家姐差咁撚遠

可能係老豆出面的野種，叫老母認頭呢

拉

因為華人根本唔係一個血統

最大問題係個家姐真係香港人樣但佢兩個一望就似印度樣，正常同一個阿媽生點會差咁遠
所以得3個可能
1.老豆戴綠帽
2.老豆偷食印度妹
3.收養，呢個機會微，本身有個家姐無理由走去收養

我偏向

哨牙嘅阿差

拿鬼都有分白鬼黑鬼嘅

當年老麥個月亮先生

好撚似 巫婆

未入黎已經知係邊個

唔係喎 好似記得佢有拍過條片關於理大

係唔係ga, 我發現好多香港混血兒/ABC 一係就港豬/淺藍

咖喱味濃。

佢老豆應該係印度人

時事黎？

左右都衰

巴打我撐你

行撚開啦種族主義右膠

佢成日自我東方化

唔開口講中文 真係以為係差妹
同英國見果d 南亞裔一撚樣

東亞人塊面方？
唔係白人先係咁咩

真心唔明點解白人屌香港人

左右老樣衰左邊臭雞黎架

agger

佢d觀眾多港豬小妹妹bor

Dravidian唔係非洲黑人

點會唔識廣東話
佢讀local 學校讀到中一

Sor 9 記錯人 講理大個個叫 ASHA

又唔好講到無帽，
我覺得可能係收養返黎

禾確特

印度唔同種姓好似唔同血統？

我全都不要

但係異卵
即係基因上加概率都係普通姐弟

差妹不知幾撚正食過返尋味

綠燈俠都唔夠佢綠光。

有幾出奇，我老婆成個鬼妹咁佢細佬成個新疆佬咁佢細妹就正常華人咁，顯性基因同隱性基因會做成咁

其實係又點 wfc

顛覆基因學

陳凱琳真係瘦到好撚恐怖

下爬可以種菜

綠咗兩件

🌛

你柒能過西

2個都係

港豬平行時空你都啱

早年佢地住果度樓下個看更係阿差……

派下水就洗底
屌你老母行一轉深水埗先啦 仲有南亞金剛棒
仲嗌maga 死左膠

懼蓬

佢真係好撚樣衰
完全係巫婆樣

白人塊面窄，主要係因為個頭腦骨 同埋顴骨

嗰個真係整容整出嚟

落後地區先跟種姓

Av

鬼黎講佢都算樣衰

你話鄭嘉穎？

其實佢兩姊弟唔似mix
係正宗阿差樣
睇黎似領養多

講到咁實牙實齒
識人老母個邊家族嘅同輩真係全部都出現中東樣，但全部父母都華人。就算帽都無可能全部人戴中東帽啦
上幾代有中東人有咩出奇

細佬個樣直頭典型印度樣

最垃圾嘅人種係乜我就唔知啦
不過最垃圾嘅人，就係你呢種

WTF?

如果真係親生嘅話，絕對係上帝同佢老豆老母開嘅笑話

如果係領養有咩問題
唔通要宣布仔女係領養番黎？

嘩, 師兄你咩料呀
仲玩種族主義, 好撚老土呀

鬼妹定賓妹

其實人地可能領養或者夫妻其中一個同前夫/前妻生，之後再結婚再生，咁都好合理正常，連登仔淨係識得帽事，利申鳩估

唔出奇
不過佢係既話咪一早show 下上幾代d 相就唔洗比人講足咁多年

同部同輩中東樣 vs 只有第二胎南亞樣

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

人地得罪你？你連啾炮都唔敢

巫婆

我心目中的歐美靚女。

其實好多係外國出世同長大都係咁

我意思係隔幾代遺傳係好有可能啫
啱啱問咗佢同輩係有華人樣嘅...5/9中東樣，4/9人似老豆就華人樣，睇概率大概一半半
即係母族祖先有中東人，即使已經隔咗幾代，後代都有一半機率變中東樣

一黎佢老母去過中東做野，二黎佢老豆偷食點樣由佢老母個閪度生佢地出黎？

我唔覺有問題，但依加佢係話自己係華人呀嘛，點解佢唔大大方方認左自己係收養返黎先？

成個post都係你呢種傻閪，人地話自己係純正華人呀戇鳩仔，自己咁撚戇鳩仲覺得自己superior啲咁撚樣，成日連登仔連登仔你自己咪連登入邊最戇鳩嗰堆囉

哦，嗱，咁呢啲九成九係帽
你話唔同胎既話都似係收養，條女仲要極你否認自己唔係混血，仲唔係佢係接受唔正當年自己老母帽左老豆？

佢老豆係產房生佢出黎嗰個咩戇鳩

呢個真夠膽佢咪做個heritage test 囉

唔係沙地咩？

香港人英文仲難聽，香港人擺明英文唔多掂甩甩cut cut咁但又要chok哂口音，次次聽親都覺得好尷尬好難頂

俾，問題係佢話自己係純種華人當全香港市民弱智姐

我偏向1,老豆偷食中東妹個老母認頭？會唔會咁偉大

邊到有講佢老母去過中東啊
聽人講呀?
你又知依家個個係佢地親生老母
根本佢地都唔似佢地老豆老母啦

你條賤種傻閪自己google 下先出黎吠啦，你呢啲死傻尻真係block極都block唔撚哂，我係你就死撚左去算

你無改錯名

陳凱琳係我女神

雖然佢冇波